{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011755",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 창밖을보라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 人数の追加が必要な場合は予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により間違った料金が反映される場合、自動的に予約キャンセルになることがあります。 スパとジェットバスを利用して疲れを取ることができ、利用時間は制限がありません。 スパタイプはジェットスパで、利用料金は20,000ウォンです。 入浴剤は使用できません。 メゾネットタイプの客室では、幼児と児童の安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に楽しむことができます。 プールは3月11日から温水プールをご利用いただけます。 バーベキュー場は個別に運営されており、利用は午後5時から8時までです。 利用料金は20,000ウォンで、火災に注意してください。 朝食サービスとしてシリアルと食パンが提供されます。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加が必要な場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具も搬入禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや迷惑行為は許されていますか？",
            "answer": "被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により間違った料金が反映される場合、自動的に予約キャンセルになることがあります。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットバスの利用時間はありますか？",
            "answer": "スパとジェットバスを利用して疲れを取ることができ、利用時間は制限がありません。"
        },
        {
            "question": "スパタイプと利用料金について教えてください。",
            "answer": "スパタイプはジェットスパで、利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室では注意が必要ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では、幼児と児童の安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することができますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用可能期間と種類について教えてください。",
            "answer": "プールは3月11日から温水プールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用条件はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は個別に運営されており、利用は午後5時から8時までです。利用料金は20,000ウォンで、火災に注意してください。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食サービスとしてシリアルと食パンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 581,
        "QA": 880
    }
}